有冇人覺得自己傳統到生錯時代

咩傳統先 文化？思想？品味？

有
一來覺得新一代嘅人受好多唔同資訊刺激/娛樂滿足
反而變得怠慢
自己都好懶+拖延症

二來係唔鍾意人與人之間嗰種
唔太上心 唔太重視對方/承諾嘅感覺
總覺得以前啲人pure啲true啲
正因為冇乜物質生活 反而重視精神交流